點解小學都有傑出校友，但幼稚園冇

明明都係作育英才嘅地方

ok

只要喊/流鼻涕最少, 就係傑出校友

幼稚園同小學校友係E神

法國醫院出世，起跑線會同名人並排

做傑出院友嘅門檻應該好高